【劇透】有無人諗過佢先係av4最重要人物？

就係蟻俠van仔隻老鼠
mvp好可愛